{
    "*This setting does not affect the graph or files*": "*此设置不会影响图表或文件*",
    "*This setting takes precedence over other settings.*": "*此设置优先于其他设置。*",
    "Advanced options > Select locale": "高级选项 > 选择区域设置",
    "All date format demo": "所有日期格式演示",
    "Common settings": "常规设置",
    "Display relative time on hover the journal link": "悬停在日志链接上时显示相对时间",
    "Emoji icon: Win + . (Windows) or Cmd + Ctrl + Space (Mac) to open the emoji picker / Tabler Icons: https://tabler.io/icons (Copy HTML char code)": "Emoji 图标：Win + .（Windows）或 Cmd + Ctrl + Space（Mac）打开表情符号选择器 / Tabler 图标：https://tabler.io/icons（复制 HTML 字符代码）",
    "Enable selected date format": "启用选定的日期格式",
    "Icon > Adds an icon to dates that match that separator": "图标 > 为与该分隔符匹配的日期添加图标",
    "Icon > Set icon (if journal is before than that year)": "图标 > 设置图标（如果日志早于该年份）",
    "Icon > Set icon (if journal is later than that year)": "图标 > 设置图标（如果日志晚于该年份）",
    "Icon > Year separation": "图标 > 年份分隔",
    "Localize the day of the week": "本地化星期几",
    "Open the dialog on click": "单击时打开对话框",
    "Select date format": "选择日期格式",
    "Shorten the day of the week": "缩短星期几",
    "Switch to style of the selected date format": "切换到选定日期格式的样式",
    "⚠️ It cannot be used when creating links. Create it based on the user date format.": "⚠️ 在创建链接时无法使用。请根据用户的日期格式创建。",
    "Apply date format style": "应用日期格式样式（仅 UI）",
    "Apply the visual style (weekday/format) of the selected date format in the UI only. Does not change page names or files.": "仅在 UI 中应用所选日期格式的显示样式（星期/格式）。不会更改页面名称或文件。",
    "Date format": "日期格式",
    "Choose how dates are formatted for display in the UI.": "选择在 UI 中显示日期的格式方式。",
    "Show date format examples": "显示日期格式示例",
    "Open a dialog that shows examples of each date format.": "打开一个对话框，显示每种日期格式的示例。",
    "Locale (advanced)": "本地设置（高级）",
    "Override the locale used for localized dates and weekday names.": "覆盖用于本地化日期和星期名称的地区设置。",
    "Localize weekday name": "本地化星期名称",
    "Weekday length": "星期名称长度",
    "Force short or long weekday names (this overrides other options).": "强制使用短或长的星期名称（覆盖其他选项）。",
    "Show relative time in tooltip": "在提示中显示相对时间",
    "Use relative date as main text": "将相对日期用作主要文本",
    "Show relative labels (e.g. 'Today', 'Tomorrow') as the main text in eligible elements.": "在适用的元素中，将相对标签（例如 'Today'、'Tomorrow'）显示为主要文本。",
    "Relative days — past": "相对天数 — 过去",
    "How many past days should be shown as relative labels (e.g., 'Yesterday').": "应显示为相对标签的过去天数（例如 'Yesterday'）。",
    "Relative days — future": "相对天数 — 未来",
    "How many future days should be shown as relative labels (e.g., 'Tomorrow').": "应显示为相对标签的未来天数（例如 'Tomorrow'）。",
    "Display icon for dates": "为日期显示图标",
    "Year range for icons": "图标的年份范围",
    "Icon for older dates": "旧日期的图标",
    "Icon for newer dates": "新日期的图标"
}